有冇人真係搵過滲水辦幫手？

有冇人試過？
我星期一諗住call佢地
屋企天花漏水，我頂樓，9成天面有問題
垃圾管理處執極都執唔掂
日日對住間爛屋真係無哂心機

你樓上係天台? 你可以照Call先
但有機會幫你唔到

有機會係外牆
btw 落完雨後叫佢地做個紅外線仲好

嚴重既就自己搵公正行同律師追佢啦，
公正行費用可以追討返既，律師費就唔清楚，
天台重造防水層唔平，大廈無錢真係可以拖好耐

多數都廢
好難證明係邊一家漏水
時間又長，如果你係受害者建議同對家傾你比大份佢比細份快d搞掂佢好過

我屋企都係頂樓，搵過佢哋，如果無記錯佢哋話因為天台係管理處負責，大廈有買保險所以幫唔到手（詳情唔記得，聽到佢話幫唔到都唔想理佢）

總之都係廢架啦，不過你都可以試吓，又唔洗錢
要Keep住寫信去管理處投訴，到時上庭可以拎出黎做證據
當然可以搵公証行幫手或者問下意見都好，但其實上面係天台9成9都係入管理處數（除非個天台係你自己）我嗰時上網睇過啲人搵公証行好多時都係要證明個源頭，同埋佢哋會幫你做埋啲程序囉
不過我嗰時無搵，反而係管理處報咗保險，我同保險公司間公証行傾
試吓再煩下管理處先

Call左先
天面而啲簡單嘢佢哋有機會check到既

滲水辦淨係會處理同污水有關嘅滲水問題
如果天台無僭建或者去水渠，報咗都無用
建議你搵公證行處理

頭尾有8年，分三次漏水，呢次屋企人忍無可忍之下入稟小額錢債，應該會贏